係台灣讀完大學之你問我答

有咩關於台灣都可以問我～～

有無後悔？邊間？

而家係呢邊exchange緊
最大感受係原來台灣係無野好食
我過咗黎一個月真係寧願食seven算

讀咩科

後悔又無，仲幾開心，讀銘傳

呢樣就真啊，長期食埋D夜市有時真係覺得7仔最穩陣

讀企管，返香港會無野撈既科

讀完返黎香港做二年野盡存多d錢 就可以返去申請居留證 然後舉家移民啦

係香港可以點識台姝

啱啱第一年過去讀，樓主有冇工讀

睇黎有經驗喎，我都想，係個邊真係幾舒服

都係玩交友APPS，佢地好興去香港玩既時候識朋友，身邊既台灣女仔都好鐘意咁做

上年已經拿到居留證 住滿11個月就可以拎身份證 然後再申請埋屋企人..........

用咩apps 多

有啊，但搵工好難，除非餐飲業會易少少

個身份證近乎送咁濟 但英文姐會唔會出招搞掂d條路

有無置業啊～～

台妹如何

係台北讀邊間大學同埋讀咩科最易識台妹

T開頭既APP啊，再唔係佢地都會玩D要比錢既APP

冇 出租香港層樓 二老個邊租間大屋 仲有6萬幾蚊台幣用 有埋健保 咁樣我就輕鬆好多 係香港我搵3萬幾4萬個月要係香港養三個人 係一件好難既事

十分良好，如果你係去讀書識既，有D真係純過蒸餾水

咩學校無所謂，但最好揀有傳播學院既讀，最易識

有冇屌過台妹

假，好多細個已經破左處

我中學啲同學英文唔識幾句DSE得10幾分左右都國立清華又國立成功大學WO，做咩讀啲連名都無聽過既大學

識玩一定係放租香港層樓，係台灣即刻無憂無慮。

有無話讀咩科 真係去玩 非讀書 諗住玩返一年

DSE 失敗者

呢個不成問題

比例上台灣既情況會比香港好

香港見工邊個理你邊間台灣出名既大學啊

傳播學院幫到你，出去玩不成問題

所以先出走台灣

想問咩係傳播學院

翻香港做野做咩去台灣讀書 ，你國立台清成讀得好都有香港的大學比你讀Master洗底啦。

姐係讀媒體，整下廣告，新聞，記者個類

有個台妹同學都係讀銘傳

讀咩科啊

心理 畢業左幾年了

唔同校區

即係要係台灣畢業先可以拎居民證？
有無話其他非置業既方法？

台灣畢業係比較容易拎到，如果無係個到讀書，可以用投資移民同創業移民，呢兩個方法都係要舊錢先做到同埋要搵會計師配合，簡單D姐係要係台灣開公司

台妹係咪個個都好大波？

台灣畢業點容易d? 係咪創業要求簡單d? 有無網址可以睇下

最簡單搵個台灣老婆 ， 真心唔難

搵到工未？

其實基本上99.99%都拿到身份證 只要你良民證冇問題 投資同創業年年都要交數比政府 hea住做就要好小心

懷疑識樓主

香港對台灣啲大學認受性係咪好低？

結婚係最易既，台灣畢業就行一個叫評點制，搵份工做5年野就可以搞入籍。
投資移民同創業移民你可以睇下

但年年都可能會變

梗係未啦

夜市好唔乾淨？ 啲野食係咪好平
台妹質素係咪高過香港好多 知你係香港人有冇濕
全部認真問

邊方面睇得出

咁hf169 輕鬆d 前後3年就拿到身份證

睇你搵咩工啦，基本黎講都麻麻地

銘傳，企管，畢業冇耐，男既

點止麻麻地。 當ive仔咁睇

教育or警犬呢？

可以去學歷評審 基本上所以非本港學歷做政府工都要去評一次

唔好相認，應該識

呢個係事實

問題就不大

唔該巴打

識唔識台灣傳奇人物：新神

點睇成功大學？

唔係唔乾淨，係會厭，同會有時覺得太油，同香港比就平
睇你點睇囉，衰既都有既，同香港比既話只可以話唔同風格

成功囉

台灣畢業 香港搵3萬幾4萬?
NTD? 咁不如返香港

係香港搵3,4萬 返台灣做野預左比人砍一半架啦
做左6年 由底做起 今年9月離職11月返台灣

桃銘定北銘？

北銘啊，你又係銘傳人？

唔係呀，我喺桃銘擺過一排港式野飲

偷入過銘傳食嘢，學餐好撚難食，上多幾層間咖啡廳望落幾靚，其實仲難食,跟住宿舍個廁所衰過香港公廁

我都係

係台灣返黎？

延畢一學期中
聽日去延長居留

台灣有個討論區 dcard
好多台妹玩 個app每晚可以抽卡
識台妹必備

巴打讀邊間

係 同系

幾歲？ 咩科？ 每年學費住宿費洗費加埋幾錢

唔好浪費錢同時間

23啊，如果住宿舍加埋學費你當一個學期16xxxhkd啦洗費睇個人

樓主有冇買車? 4輪? 2輪?

去台灣旅行 點食女最快?
落club定去之前玩app 識定

買左2輪，4輪好似用唔著，代步2輪實際D

落CLUB就睇個人技巧啦，玩APP你正正常常都無咩問題

係咪返黎 認授仲衰過fd/ad?

考埋個4輪牌，翻香港直接換翻香港牌

去讀master 認受性會唔會好D 定同undergrad 一樣

同學點睇香港學生? 台仔係咪同打機一樣 好唔鍾意香港男仔?

都係睇你搵咩工啦，有同校返香港做銀行都有

考晒啊，返香港$900換返個牌，抵到爛

最緊要睇返你返香港搵咩工啦，同學其實都幾鐘意香港人，有部分台灣男仔可能會覺得香港人似PLAYER

去台灣讀書如果唔自動自覺去接觸英文
英文會退步得好犀利

台大N展同shitty N展
點揀？

係啊，因為好少人會特登同你講英文，學校都唔會特別用英文教書

你自己點睇

一樣台大？

英文差 香港好難charted 同d考牌見你台灣。。。88啦